急！！大家推7/21 post

狗共 應該唔耐煩
要林鄭搞惦去
睇何老妖加三毛風向
中哂

7/21 金鐘見

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

721個個精神
It's Now or Never

精神

來人

721

push

係，班仆街又借熱普城做藉口去搞分化！

721，不見不散！

[轉發]

而家已經唔係惡唔惡法既問題
1.初初叫你撤唔撤
2.叫你收回暴動定性又唔收
3.叫你停止搜捕又唔停
而家我地已經升級到要求緊真普選(4)
再唔肯 下一步就係升級 成立新政府 香港獨立(5)

而家我地要求緊4 你同我解決返1 其實冇用
無啦啦走去傾返唔知為乜
不過 點都係同路人
佢有佢傾1 作為冇大台示威者
我地唔會反對 但傾完都不代表我地
唔會傾完1 立即冇哂人上街

而家大家都心照
總之我有真普選(4) 就解決到問題1 2 3
4都冇 我就去攪5 到時你俾真普選我都冇用 我都係會繼續抗爭